鄭月娥：生活只有工作，不花時間跟丈夫交談

特首林鄭月娥早前接受《南華早報》專訪，南早昨晚（29 日）起發布有關內容。林鄭月娥在專訪中談及「反送中運動」、《港區國安法》、司法改革以及疫情等話題，她表示社會在「反送中運動」期間經歷過一段創傷期，她的自信心也一度受損，但現時已經回復信心，對於社會動盪，她表示無感到內疚，反問「我做錯了甚麼？」她又認為，行政長官並不需要為湧現的移民潮負責，又指疫情緊接社會動盪而來是「不幸運」。

林鄭又在專訪中談及個人，指自己現時生活只有工作，沒有消閒活動，她也沒花時間和丈夫林兆波聊天。當被問到家人如何應對自己所承受自己的壓力時，林鄭就指「我只能說我的家人完全支持我」，「除此之外，我不想再講詳情了。」

相關報道：

呢啲臭閪人人得以誅之

又無聊天，但係又知支持你？
林生用碌9同柒婆溝通？

慾求不滿

林生究竟前世做錯D 乜

件賤婦已經走火入魔

鄭林兆波

林鄭又在專訪中談及個人，指自己現時生活只有工作，沒有消閒活動，她也沒花時間和丈夫林兆波聊天。當被問到家人如何應對自己所承受自己的壓力時，林鄭就指「我只能說我的家人完全支持我」，「除此之外，我不想再講詳情了。」

林鄭家人

她表示無感到內疚，反問「我做錯了甚麼？」

反社會人格

幾耐冇造過愛？

解放了波仔 手足平安呀

錯的是世界

淨係服侍刁總都唔得閒

林生個樣......唔識點講

可能衰11

無武肺佢死撚左啦仲話不幸，佢好撚好彩就真

更年期仲未過？

痛苦

絕子絕孫 家庭破裂 兄弟父母反目成仇是一般共匪的基本技能

生完之後

佢工作能力都幾差

係廢先同時處理唔到兩邊

大巴大巴醒佢

幫雜種含算唔算

林兆波盡快離婚啦

[慎入］

林太太的五十道陰影

同習大大鄧小強上完床就係咁上下

連最接近佢嘅人都冇辦法講到意見佢聽

如果林生好似張祺忠咁就好喇

仲未有林生舉牌張圖

叫老公幫手數錢

可能冇做過呢

幾時離婚

佢豁咗出去，大家自求多福

唔聽老公話
肯定惡墮NTR

你老公有第三者

佢走火入魔到有d 似丁蟹

下一步.......

柒婆用緊急法禁止所有人移民
去非中國國家已經違反國安法

我只能說我的家人完全支持我辭職

鄭月娥有外遇

因為沒有詳情了

林生係佢心目中係咩黎？

佢應該俾人制裁左個下先豁出去....
加上佢呢個年紀已經有老人家硬頸脾氣出現....
睇到好明顥

一定有啦 個柒樣遺傳晒冇得呃

關我咩事？
你屋企有白事先通知我

自我中心, 反社會人格

咁咪好囉
大家唔會鬧交

On9 香港市民有幾多人要打兩份工，先勉強夠交租。有啲仲要訓老麥，訓公園，你老母收40幾萬月薪仲要話無同老公講野就好勤力？慳啲啦，新界牛夠勤力啦，但有無成效呀？有無改善到香港人嘅生活呀？

CLS

林兆波被拋棄

可能係林生自己唔想同佢傾呢
倒轉啲嘢嚟講，都唔係第一次啦

齋屌唔傾計！

樓主個名

立場唔同好難傾
佢老公始終都係手足

呢d人心理唔平衡

有錢call g 又唔駛同老婆造愛
win win

輸到核爆
唯有死撐

連老公都唔理 仔都唔顧
仲話同市民對話？

兆波遲早忍唔住隊冧林奠

林手足

錄音.mp3

吊過兩次咁耐來

比你講左先

跟住納粹黨條路黎行啫

CLS

咁都講俾人知

好撚威咩

林生前世做錯野事今世要娶個癲婆

林生可能已被支共軟禁，嚴密監示

林奠條友都痴痴地根 都唔望佢會正常諗野
波仔 同 兩個仔有冇一刻覺得老婆呀媽 唔撚死都無用

柒婆已經癲到失去理性

都係教授黎

點解我覺得係林手足唔理個犯婦人?

真 手足

CLS
個樣越嚟越猙獰 似足江青
天主教徒嘅佢仲有冇時間同上帝溝通禱告

柒婆只愛雜種

有冇行房

如果有狗仔影到波叔去叫雞就正

矯枉過正第一步係要先知道自己錯咩 做錯咩都唔知真係好難搞

之前好似講左句千古罪人

奠：我要入去人大會議

老人渣

鄭月娥 ： 丈夫只係一碌識射精嘅假鳩

反社會人格

原本可以番英國退休，而家咁
佢緊係有咁盡做咁盡，仲有中央力撐

唔出聲當支持？

佢最錯就係去選特首

分床訓？

跳柒婆堅係short

支持柒婆管理地球事務

7.7

大力插係支持定唔支持

林生，唔好忍
快啲
呢啲女人
早休早着

林生 憑呢句可以去申請離婚

全體連登仔會好樂意寫求情信

入嚟就係睇呢張圖

會獨犯国安法㗎大佬

林生手足

只能夠證明係柒婆生出嚟
唔代表佢哋有扑過

其實以你而家嘅工作表現駛撚花咁多時間喺工作上咩

啫係佢老公已經唔里佢😂

死撚埋一邊啦 大把靚女爭撚住含
幾時輪到佢 佢含習總隻狗條撚渣

女版丁蟹

自己批鬥自己

唔怪得大粒墨唔去台灣自首啦 原來有同路人保住 心有靈犀一點通呀
唔知淋奠幾時先同林生離婚 然後同大粒黑再婚

同手足割

習大大枝棍定黑警枝棍比信心佢

之前都仲會扮下野話咩解釋得唔好乜乜物物，
而家連扮都費事了

實情係林生已經頂唔順件豬閪，唔想再同佢交流

好似人地國家同你暫停引渡協議，垃圾政府就話係我飛你唔係你飛我，如出一轍

兆波之所以未行到祺忠嗰一步，分別在於祺忠老婆係全職主婦，而柒婆係工作狂。其實兆波被老婆冷落，內心不但唔會唔高興，反而暗中好慶幸。如果柒婆退休，對住兆波日鵝夜鵝，恐怕兆波好快就會效法祺忠了。

奠：你數學好巴閉吓？數曬佢先好訓
林：好……好……好lor

好心啦 呢啲嘢都講出黎
想人話你好偉大呀？

求波叔扺諗啲
屌多佢幾鑊唔好懶

依啲女人心理唔平衡
活係自己既世界 需要一啲外來衝擊
而波叔相信係全香港
唯一可以明證言順身體力行咁屌佢既人

我地都知難為波叔
但為咗香港 請努力啲
唔係香港就玩完架啦

係
果陣薯片都串過條柒婆成個枱面都係野

女強人

真係慘. 剩係得工作都可以做得咁差. 真係柒.

被國安包圍莫講話離婚連自殺既自由都無

戇尻，信個個都低能啦，擺明驚人搞尻埋佢d 人
依家係到割蓆，一定搞尻埋佢地架柒頭

689有隻龍蝦係咪比777正常少少？

丁蟹2.0

錯，係林手足唔撚想同你講嘢

鄭月娥臭到連老公都唔想理佢

支那邏輯

佢都病病地根本 之前佢自己講老公話佢千古罪人 佢仲可以笑住講 到好似自己好偉大會名留千古咁 覺得自己完全無問題 不知所謂 好撚心佢是但上下網睇下自己幾討厭 都唔撚知佢連上網識唔撚識 睇到聽到佢講野真係正常人都無名火起垃圾仲要係度獻世

牛夠勤力 唔撚比佢做特首？

忙到無私人時間代表工作能力差

CLS，咁結乜撚野婚。害咗波仔一世

究竟鄭月娥最近有無做愛？

SL介UT

唔會啦，唔驚國安法咩，基本法腐乳佢扯旗佢都要扯呀

明明係波仔唔撚想同你講野

生活只有工作但一事無成
睇下人地Elon Musk再講「生活只有工作」

即係辭職同馬尿又係假

波仔不如同條八婆離婚啦

死啦 我覺得係

做愛都唔傾計

林生仲慘過殺妻既港大教授

生左細仔之後無做過啦, 無時間唔得閒

做雞

所以對老公有愧疚

習鄭月娥

咁都做到咁屎

張祺忠衰乜佢咪衰乜囉

我諗林生都唔撚想同你個閪婆講野

林教授同張教授交流下心得

所以心理咁不平衡

條柒婆越勤力，香港人越乞食。

咁你咪失敗囉

屌不得了

Carrie got greenness head to toe

CLS，點解佢會當依樣嘢係優點，仲好自豪攞出來講

真係林生？

如果我老細咁同我講既話, 我會即刻辭職

諗起都不安
林鄭啲呻吟聲

咁投入都做到咁，可能份工唔適合

佢日日比好多香港人屌

邊屌邊陰笑

求波叔心理陰影面積

咁撚樣個老公都唔撚同佢離婚

喂喂，企開啲啦，DLLM

要幫維尼含撚當然講唔到嘢

我相信已經冇咁溝通三十幾年

冷血, 無感情既生物

當日鱷魚淚

連交都費撚事嗌

仲講到好撚自豪咁

死魚娥

慘

修身、齊家、治國、平天下
連齊家都未做到，點治國

左邊條女係邊個 好正
射左thx

巴打精上腦？

冇計傾？即係點？
啫係一上床就埋牙？
立即中出，然後倒頭便睡
兆波兄咁都食得落，真係慘！

跳舞群組今日多40?

唔畀波仔屌

D條臭四咁L樣講，有冇諗過係好唔尊重佢老公㗎。

俾習主席戴綠帽 表示抗議

波仔：我上世究竟做撚錯咩

佢都無屋企人
限聚人數應該1人

要分身家
好快就有得分

點解林生唔去Kong U教engin

個閪樣真係咁多年不變